屌你老母呢個post乜撚野事

818 任何襲擊急救同記者 我會捉住你

講撚咗幾多次唔好捉鬼 乜撚野襲擊記者就捉住
咁如果有狗扮記者咁點？點解唔係了解咗先？
痴撚線又嚟一入夜就吹風
點解唔可以信任前線？

我同意前線做野要有底線 但係點解要set死曬框架比前線？
從來勇武同和理非都係共生關係 無話邊個從屬邊個

屌又時光倒流2014糾察大台全面進場？

好撚嬲

我覺得冇問題
如果有人搞記者救護 緊係要阻止佢啦 冇話要冇啦啦捉鬼囉

樓主on9
狗扮記者 最多影鳩你相 不嬲自己保護自己好應該 同埋就算唔係記者 大把人都可以偷影你
同埋打記者 打救護係搞亂生事 唔打你打邊個
假設咁on9 有狗扮記者打人 照打

捉錯人咁點？ 個post入面仲話要綁起再影證件相起底
起錯人邊個負責

即係有狗扮記者就要比佢任影
捉住隻狗反而要比你打？
你都戇撚鳩

打記者救護嘅一係hi大左一係鬼

比佢影同你比人影到打記者邊樣傷啊
分輕重啦

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

樓主身有屎驚比人打？

我唔明得登開個咁嘅post除咗嚇前線想制肘前線之外有咩目的
真係做鬼嘅唔通見到呢個post會怕咩 佢地收order做野㗎

前線捉唔到既鬼... 由我去捉!!!

捉鬼係驚猜疑 打記者 100% 係咪都唔捉得係極ON9
一刀切除左懶之外無乜好處
打記者唔係真鬼都唔會係捉錯
咁都唔阻就真係錯

我要做鬼見到呢個post會唔會怕呀戇鳩
鬼係收order做野㗎 比你捉到咪又係可以好似個隻環時狗咁扮可憐拎曬光環

打記者 阻救護就打一身 唔鎖佢放佢走 完滿解決

我睇法個意思係
阻止當時人錯落去
的確我們目標係黑警
冇理由比憤怒蒙蔽攻擊其他人

原意並唔係捉鬼
818

我無野講 我唔捉鬼 我去遊行 818

要睇有無記者 , 有記者就趕走佢算

叫佢講光復香港 時代革命
黑警死全家
天滅中共 習近平下台
平反8964
問佢黑警OT警嫂係咪3p
黑警係咪黑社會
睇佢反應就知人定狗定蝗啦
全程影低佢 係蝗係狗既幫佢唱通街

捉打記者救護嘅鬼係我地有光環啊
如果有鬼打記者救護，我地唔理，我地就變真暴徒啦

如果條友真係純粹hi大錯，我地就team kill
你仲咪計現場混亂和氣氛問題，有時做錯野唔奇。你制止係無問題，但唔好將人交俾班狗和證件相，係鬼你威脅唔到人，係自己人就等同送人去死

打自己人都冇問題？
打自己人緊係鬼啦
點解唔捉

其實樓主係咪當捉個條友智障
你捉 唔代表你要打
捉完會問架嘛